［Shift撚入］收到一份咁嘅更表即係點？

同事1: A A A A DAYOFF A A
同事2: B DAYOFF B B B B B
同事3: B B DAYOFF B B B B
同事4: DAYOFF A A A A A A
我： A A B DAYOFF B C C

想請問係咪可以send定CV
已經連續兩星期係咁

請問C係咩更？全公司剩係你要返C更？

唔洗收早又唔洗收夜既更

又A又B又C
點訓呀
放完夜晚又要返早
佢地就個個AAAAAA/BBBBBB

可唔可以同編更個經理反映吓，叫佢編同一更俾你？

我又唔係咁諗wor 如果佢地係全新人 幫俾佢地學收鋪 開鋪好正常

巴打你試過 COACOACC未

C=通宵
A= 0730

😂咁我覺得佢真無唔like 你\佢鍾意part你

cv要寫乜？

轉工啦 再唔係我養你

養我

去緊買狗糧了

有乜所謂 又唔係返通宵

想要貓糧

你係貓貓？

冇 佢就係要cv
應該係收cv就請

浮b
我俾人做鳩我呀

你唔係食紅萬咩？

乜公司嚟。。。。

沖野飲

幾錢人工？要乜技能？

騎b快啲辭啦

狗唔食得貓糧牙

萬4 唔洗經驗

我做職業含撚師（只含靚仔）算

好煩呀呀呀 又放完飯又要返去喇！！！！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊
老闆們快d覆我email俾我轉工啦

手狗

死仔你狙蹤左我

咁岩見到咋

好地地見到上班台post
我地好有緣

咁我地聽朝去結婚

人呢

到左了

我企緊收銀

即刻去幫襯

尖沙咀金馬倫道5號太興廣場地庫B1號舖

認真post？

係

黎啦

又mon post